游蕙禎梁頌恆疑衝擊立法會 今早被帶返警署

前立法會議員游蕙禎及梁頌恆今早突然被帶返中區警署！據游蕙禎助理表示，警方於今早約7時到達兩人住所，之後其助理未能直接聯絡上二人，由於事出突然，暫未清楚是正式拘捕還是協助調查。

據了解，事件與游梁二人早前衝擊立法會事件有關。

2條柒碌

又黎秋後

相比之下，之前民主黨 公民黨 班人真係好樣衰

當時法未頒令褫奪佢地議員資格，點解可以唔比佢地去開會？
告佢兩個你班撚樣仲幸災樂禍？應該告阻止佢兩個入去開會果班人喎

因為呢度熱狗+波台狗 劣幣驅逐良幣

又關熱狗事

ching政係良幣？

一撚早講唇亡齒寒

無論泛民fans 幾唔鍾意糧油都好，都唔可以認為支那做得岩而認同支那既打壓行為

第一日上呢邊？
一向班熱狗都係對佢哋幸災樂禍架啦

終於有「講獨派」頭面人物，俾人告。
快啲入獄坐政治監。香港人會好好記住您地家。

好似 民主黨 公民黨咁
又要公民抗命 事後又要跪地求饒 咪醒lo

於我而言，青年新政罪惡滔天，就算今次佢唔入，他日我必會將他們捉上人民法庭。

游B

見到班為屌而屌既仆街仔已經知香港無救
都係渣住BC賺夠就走
到時就到我賣鳩你地班BNO仔

出現了

餵精AV番號 - Star717

向好果方面諗
就係連登時事台貼近主流
要圍爐我返高登 唔好

鳩硬宇宙第一
火影世界第一

前年11月見到佢地鬼，開始追擊，終於倒下了

屌，又有得賴高登熱狗五毛入侵

傻hihi

咪係 都痴撚線既

Stfu

你條柒頭好扮唔扮扮條假鳩，仲要扮得唔撚似

痴喇線咁都要拉
明明果時都未dq
咁唔該拉埋楊onq佢地幫手衝擊喇
Btw幾時會拉689呀

咁多五毛

不嬲都唔係小

見d回覆我以為去左u汪香討

鳩硬係舊登 + 連登清泉

痴撚線政府

幾時先死透

拉有英國爵士人坐花廳都得啦
何況2隻小卒仔

你有寫輪眼？

政治打壓到咁仲話人抵撚死
港豬心態真係難以理解
他朝君體也相同

咁撚蠢既隊友唔該企開少少

除左恭喜

所以代表政府啱？

算數啦
港豬係咁啦
諗計移民好過

五毛言論多到好似香討咁

無成本又可以玩野
點解唔做？

仲食緊熱狗呀？

根本佢地兩個就係鬼黎緊要補選，港共咪做D野幫佢地拎光環等補選班港豬繼續投佢地囉

岩

青政比政府打壓就係佢地係鬼既證據

得建制派冇比政府打壓過，佢地先唔係鬼

鬼值排行 = 青政>自決>老泛民>建制

收到風青政出左一千萬叫黃毓民食熱狗

開名屌哂黃洋達同陳雲

講緊邊次
格硬入去宣誓嗰次 ？

係呀，哈哈

波台狗係玩你je
邊有反本民青呀

勇sir之前話高登係熱狗五毛集中地
事實上政事台都好少熱狗 有一兩隻都係比人玩

本青一比人屌就賴熱狗

勇sir質素低到

咁都得
擺明老屈

玩旗一定係醒目啲啦

係呀佢地又蠢又on9
咁唔等於政府咁做係岩
我淨係知佢地兩個仲肯行出黎屌個政府既人
其實咩前途都無晒架喇
議員無得做出去無公司會請
仲有無錢還要等破產
做完咁多野仲要比人叫企開小小
唔係又蠢又on9係咩呀

不如你話比我知香港有邊位隊友係 醒目既

有d所謂隊友仲要跪地求饒，光速奶共

點解當時唔即刻拉，咁我尋日過馬路衝紅燈，會唔會2個月後罰我1500

唔奶既又比人慢慢清算
睇政府個樣似真係想趕晒班自決派走
加埋告佔中果幾個
就好似話比大家聽
就算比你選到我要唔比你做你都無得做

當時佢地係用議員身份份會議廳

請問做錯乜野要被驅捕？

麻煩d抽水撚答下

呢個POST本身已經BLOCK左唔少人
又多幾個波台狗俾我BLOCK

當時未被取消議員資格，罷明亂鳩咁拉人

你覺得佢地宣誓玩嘢係蠢都好
警犬的確係冇權拉佢地

青狗抵撚死

好少熱狗 X
零隻熱狗 O

除非佢自認， 否則可以話人係熱狗

奶共咪一樣要坐

港豬何其多

五毛多撚到

Quote嗰度
叫得我勇sir應該係祥仔呢件假洪非凡？

佢都有自知之明自己係政事台玩具

青政狗呢？聲援下都好呀
Btw 又係熱狗

我有撚上政事台咩
勇sir柒少日啦

我講緊御理同cowsep

勇sir打熱狗不遺餘力

死淨4件，但係全部都係鍵盤戰士

有一件失業 9527~ #48157

勇sir四大絕招：雙重標準，老屈，割蓆，搏唔到扮block人

阻止香港獨立嘅契弟我都打

打左自己先啦咁
你成日搞私怨內鬥

OK 作為支持者

政治打壓可恥！

宜家政府就好似文革咁，唔順眼就拉左先

開心，高興

要返工，不了